係美國示威事件入面有無便衣狗？

佢地點對付？

槍

搵人上連登講
布袋陣已成型
散啦手足

著制服嘅都唔敢輕易打人 你幾個便衣捉到人又點 一野比人轟啦

大撚把
便衣Provocateur係法國發明
之後傳去英國同美國

解決方法就係唔好阻止，亦都唔好跟
如果真係勇武佢地自己會做，唔駛你幫

姐係由鳩佢屌你

係
如果勇武真係做野，自己有team會分好工
閃電戰

你去幫手其實可能會阻到人

屌 開post 討論問解決
你就入黎話由鳩勇武自己黎

有 仲狼死過香港班狗 去睇美國示威直播就知 著制服個班相對克制好多

係香港班狗見咁成功先繼續用嚟招啫

… 唔係點

有就一定有

但唔會set局釣魚
同埋唔會利用你既善心

根本班黑警
唔洗可以用警或狗去形容
成班仆街嚟

見到有人set roadblock
正常手足聽到有人叫幫吓手
通常都出於好意，大家整完一齊走
減少機會比人捉
佢班仆街就用依個方法攞嚟領功

佢班仆街咁賤
遲早比番藍絲開車撞/劏肚
果時就真係抵撚死